# Korean translations for WikiGanttChartPlugin.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the
# WikiGanttChartPlugin project.
# Genie <386@mail.com>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WikiGanttChartPlugin 0.12.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-29 02:32+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-29 02:34+0900\n"
"Last-Translator: Genie <386@mail.com>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:63
msgid "New task"
msgstr "새 할 일 작성"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:64
msgid "Update task"
msgstr "할 일 수정"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:65
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:66
msgid "Ticket"
msgstr "티켓"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:67
msgid "Subject"
msgstr "내용"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:68
msgid "Date"
msgstr "일정"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:69
msgid "This Month"
msgstr "이번 달 보기"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:70
#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:567
msgid "Start Date"
msgstr "시작일"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:71
#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:567
msgid "Due Date"
msgstr "완료기한"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:72
msgid "Owner"
msgstr "담당자"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:73
msgid "Create"
msgstr "추가하기"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:74
msgid "Update"
msgstr "수정하기"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:75
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:76
msgid "Go"
msgstr "보기"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:77
msgid "monthes"
msgstr "개월"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:78
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:79
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:80
msgid "Progress"
msgstr "진척"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:81
msgid " is not valid format for date."
msgstr ": 올바른 날짜를 입력해 주십시오."

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:82
msgid "blue"
msgstr "파란색"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:83
msgid "green"
msgstr "초록색"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:84
msgid "yellow"
msgstr "노란색"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:85
msgid "red"
msgstr "빨간색"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:86
msgid "purple"
msgstr "보라색"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:87
msgid "white"
msgstr "하얀색"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:410
msgid "MMMM, yyyy"
msgstr "yyyy년 M월"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:564
msgid "Subject is needed."
msgstr "내용: 할 일을 입력해 주십시오."

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:574
msgid "Start Date must be before due date"
msgstr "일정: 시작일은 완료기한보다 이후일 수 없습니다."

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:577
msgid "Progress must be number between 0 and 100."
msgstr "진척: 0 ~ 100 사이의 정수값을 입력해 주십시오."

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:712
msgid "Insert"
msgstr "할 일 추가"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:728
msgid "Edit task"
msgstr "할 일 수정"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:736
msgid "Delete task"
msgstr "할 일 삭제"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:746
msgid "Insert task"
msgstr "할 일 추가"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:754
msgid "Insert subtask"
msgstr "하위 할 일 추가"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:763
msgid "Up"
msgstr "위로 이동"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:774
msgid "Down"
msgstr "아래로 이동"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:786
msgid "Level up"
msgstr "상위 단계로 이동"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:799
msgid "Level down"
msgstr "하위 단계로 이동"

#: wikiganttchart/htdocs/js/rmgantt.js:814
msgid "Create ticket"
msgstr "티켓으로 만들기"

